李嘉誠買牛熊係唔係贏硬？無限資金舞上舞落

一買完牛，即刻入市
一買完熊，即刻沽貨

無限Chok錢

會員楊凱傑(唔係好基)#173307:
全面禁止時事台以外討論
請勿再回覆此帖
否則會加入五毛list及全家中肺炎

誠哥表示：窮L先會玩牛能證